想搵人一齊夾租

想3-4個人搵間2萬蚊左右租嘅屋
重點係我有3隻貓
會唔會好難

村屋一萬一到, 3房
未計水電

咁撚貴咩